一人一句耶撚對失敗籍口

不幸同失敗係神既考驗

成功：神既帶領
失敗：神既考驗

感恩。
昨日嘅失敗先成就今日嘅我，所有嘅失敗都係歷練，我感恩。

係神嘅安排啊

阿們

神既力量